現代MK仔的愛情故事（上集）

究竟係世道不堪
還是愛情太深